今日七夕已經 book 咗間法國餐廳同小馬食飯

我愛小馬 bb

gay

窮撚樓豬要到大時大節先肯去法國餐廳食
我就唔同啦 幾乎日日都去Café de Coral度high tea
小馬應該識揀啦

No

我係保險業頂級 financial planner
今晚請小馬食 Café de carol 嘅鐵板餐

唔想同你做，你走啦

Cafe de carol

但你會一路食一路dem beat

以前成日去新達個間

你想我 dem 咩 beat

薄扶林有班男孩子